[仆街中伏]岩岩係朗晴坊三樓食米線

入到去先知間野係譚仔唔係三哥